(Live)新界九龍單車遊

近排踩返單車 換o左架roadbike黎遊山玩水

今日諗住挑戰下巨冷

大埔-->馬鞍山-->西貢-->寶琳-->彩虹-->奧運-->葵涌-->荃灣西-->屯門-->元朗-->上水-->(鹿頸)-->(大尾督)-->大埔

括號睇下有冇力踩

純粹想記錄下 希望可以完成

8點44大

大埔出發

加油

加油路上見

LM

0910孖橋

綠衫黑褲著尾燈

hi

0933西沙茶座

1007 西貢

馬路炸彈

都幾快喎，清加油

1049 科大

1110 寶林

ching 踩馬路 , 小心啲呀

LM
一日真係行得完？

一晚都搞掂啦 香港好細架咋

單車喎 ...

如果馬路計 新界東既寶林 去到 新界西既屯門 只係 42 km

等睇人屌單車撚

Live左

Lm gchi

啟晴邨

你係咪台灣環過島 ?

有冇咁撚好腳力呀

樓豬條路線 應該有 140 ~ 150 公里
又唔係唔得既

呢個距離，如果踩開rb好基本咋喎

九龍城

1240 奧海城

巴打，你自己踩唔悶咩

1312 貨櫃碼頭

自己一個旅行都慣左😂

勁呀，清

荃灣西 1338

踩緊單車覆唔到巴打們 踩完再覆

清係咪玩開比賽個啲 幾快

踩車師

1455 屯門

可以再快d 但隻腳傷左

1546 元朗

咁都有得相認

感謝巴打o既能量gel

真係路上見

上水 1711

1803 鹿頸

廢j留名

好撚癲

幾多公里

終於踩完喇

踩到前後燈都冇電

140.9

幾多 w ?

邊段61.1kmh 咁快

比較業餘 冇裝power meter

鹿頸落山 冇車好爽

一個踩先正喎，個 pace 完全自己話事，唔洗追人，唔洗等人

當然一大班人又係另一種樂趣

我通常二至三人，幾個老死一踩踩

你邊度見到我?

岩岩見到個巴打 100公里4個鐘踩完

仲要落雨tim

我有個frd差唔多路線 但加埋港島一個圈 一日

冇呀 堅持就得喇

有交牌費踩唔踩得

係 d人好勁

業餘師

係 我d frd都好快 但佢地唔肯踩長途

架車幾錢

留名支持
堅係有料到

香港喺馬路踩咁長 係搵命搏

一個鐘係荃灣西踩到去屯門
同屯公塞車差唔多時間

踩得開心就得啦

其實香港好多人踩單車都好勁

旺角果度最癲

果條路好靚ga 好值得踩

好勁
我踩幾個鐘個pat已經好痛

如果樓主係成班踩， 半個鐘就得

個座墊問題

咁睇得起我

入tg gp一齊約騎

咩墊無咁痛？

而家塊墊淨係大埔踩去沙田
都痛到好似俾佢屌屎眼咁

我o係單車post度留左tg 但冇人加我

真係要試 我今日用wtb volt覺得ok

幫你吊下鴨免

馬鞍山單車徑跟左你好耐
見你晌泳池停低左

可能岩岩miss jor

果陣好似整緊d野

應該悶
所以要放上黎

樓主點識路

依2 個月狂睇台灣人拍既單車片，

好撚正 好想移民去台灣享受單車生活

台灣啲人踩單車好勁
就算係女仔都可以踩到 40kmh ,
又參加嗰啲百幾km既挑戰賽

仲未計一日北高 一日雙塔
KOM嗰啲

反而淨係困喺某區單車徑既我
真係灰 香港人都真係好慘

香港人以為落街有餐廳有超市 就係方便， 每日淨係返工供樓 放工放假淨係消費同打機就

但其實大部份香港人都唔識享受運動同大自然同處既機會

上網做資料搜集 最難係九龍段 其他踩過

外國地大 踩單車可以好多玩法

孤芳自賞 唯有自己去多d啦

難聽啲講 我想喺屋企踩下飛輪車既願望都好難達成到

其實香港人真係好可悲
自以為好幸福， 但其實只係井底之人